# Техническое задание по созданию страницы авторизации пользователя

## Исполнитель:

* Криворотова Виктория

## Общие слова

 Авторизация сайта - предоставление определённому лицу или группе лиц прав на выполнение определённых действий; а также процесс проверки (подтверждения) данных прав при попытке выполнения этих действий.

## Эксплуатационное назначение

Авторизация предлагает пользователю возможность получения большего количества функций на сайте.

## Ошибка авторизации

Ошибка авторизации – неверное введение логина, пароля и других данных. При наборе кодовых слов, пользователь должен обращать внимание на правильный порядок символов, регистр, установленную раскладку клавиатуры. При ошибке авторизации система блокирует посетителя доступ к системе

## Данные авторизации

Данные авторизации - сведения, которые должен ввести пользователь системы для подтверждения права доступа к выполнению операций. Обычно это логин и пароль.

## Описание скриптов

Необходимы следующие скрипты:  
1. Скрипт регистрации.    
 Скрипт регистрации позволяет отправлять введенные данные в БД и сохранять их для данного пользователя.Проверяется логин - есть ли такой логин в базе данных или нет. Если есть, выводится ошибка и скрипт останавливается.Тоже самое с паролем.Далее проверяется наличие такого же адреса email в базе данных.Если есть, выводится сообщение об ошибке и скрипт останавливается.  
 Если все указано верно все данные записываются в БД.При удачной регистрации пользователь переходит со страницы регистрации sign.up на страницу index.html и видит сообщение об успешной регистрации.В противном случае выдается сообщение об ошибке и скрипт останавливается.  
2. Скрипт авторизации.    
 Скрипт авторизации сравнивает введенные логин и пароль с данными в БД. При удачной авторизации пользователь переходит со страницы авторизации sign_in.html на страницу index.html и видит сообщение об успешной авторизации.В противном случае выдается сообщение об ошибке и скрипт останавливается.При попадании неавторизованных пользователей на страницу sign_in.html будет выводиться сообщение о предложении зарегистрироваться.  
3. Скрипт каталога.  
Данный скрипт позволяет поочередно выводить товары из БД на страницу каталога, включая цену и описание товара.  
4. Скрипт добавления товара из каталога в корзину.  
Данный скрипт позволяет при выборе товара и нажатии на кнопку "добавить в корзину" переместить данный товар в корзину.В БД проверяется наличие этого товара в корзине, если данный товар уже есть, выводится сообщение об ошибке и скрипт останавливается.  
5. Скрипт заказа.  
Данный скрипт позволяет перемещать товары из корзины в заказ.После этого появляется форма оформления заказа(указание адреса доставки, способ оплаты), которая взаимодействует с БД - отправляет и сохраняет в ней данные заказа.  
6. Скрипт отзывов.  
Скрипт позволяет отправлять написанные пользователями отзывы в БД.

## Требования к хостингу

* Поддержка PHP, MySQL
* Фильтрация спама
* Протоколы HTTP
* PHP 5.2/5.3/5.4/5.5/5.6/7.0/7.1/7.2

## Сдача 
Сдача страницы 23.04.2020.
